이놈의 기집애, 어디 할짓이 없어서 남자집에서, 오늘 너죽고 나죽자.
어영아. 이거놔라. 놓고 말로 해.
그려. 머리꺼정 짤르면 안되지. 인물 죽어.
놓세요! 이놈의 기집애 다신 밖에도 못나가게 할거에요.
톡까놓고 사내놈하고 바람난것도 아닌디.
바람 났거든요!
뭐?
언니가 뭔데 그래! 참견마. 언닌 언니 인생살고, 난 내인생 살거야.
뭐가 어째? 
 좋아. 니 인생 어떻게 살건지 말해봐.
결혼할래.
뭐?
결혼 할거라구요. 언니도 들었잖아.
이게 무슨 소리냐?
오빠 귀먹었시유? 부영이 결혼한대잖유.
